點解太空館觀星冇狗? 歡迎討論

上星期去到紅隧個時 有個著反光衣嘅人同我講：
點解唔去返尖沙咀?個度多有錢人，又有好多大酒店，狗唔敢係個度開片。
個時大家都覺得尖沙咀太難守唔知點解次次都有人話要守 唔知守D咩 就冇理到佢

太空館單野過去 再諗起就覺得有道理
個度多有錢人 又多遊客 開片D狗亂咁射一定搞到佢地 所以佢地唔敢亂來

狗就話咩安全 所以冇狗去逗太空館嘅巴打
反觀今晚祈福晚會燒下冥鏹 人數都冇太空館個次咁多 都出防暴狗
大家可以估下咩事

下次遊行可以引狗去有錢人地方如：九龍塘?